香港到底做錯乜野得罪左全支那?

成日好似我地對唔著佢地咁

你無得罪佢，係佢搵你笨啫

唔係wor, 佢地搞到成日好似我地得罪佢地咁wor

白痴仔，中學有冇見過人欺凌啊，人地恰鳩你，你就任人魚肉，咁恰你恰邊個啊，唔小心四目交投都得罪佢啦

又好似有d道理

對支那人太好

佢想食咗你
就梗係睇你唔順眼啦

香港存在就得罪佢地